fg 求意見 兩個offer揀邊個？

1.中資銀行 kyc 15k 12months contract, 聽聞turnover rate 好高 無任何福利 因為跟係external contract under agency 公司

2. i bank banking talent program 12k 6 months 好似學到幾多野 但6個月後可能又失業

Btw 兩個都係related to compliance role

兩份都冇用
揀人工高既

2
睇下自己究竟對咩dept有興趣
順便考埋CFA

12k

2. 加考Cfa

人工高既
完

Yes HKMA 同banking搞果個program

入左中資個名係不歸路 好難好難入番外資iBank
另外唔洗急搵trainee role, 今年市差，任何污點都可以令你十年內都永不超生

1 中資無得輸

15k啦
12k 扣扣埋埋mpf 食飯 搭車真係渣都冇

當defer左一年

中資真係不歸路 仲要得15k

入去ibank 搏一搏

就算真係冇得續約 都可以用個名報下年Mt program

2果個offer 係compliance and Risk Control ,遲下想係compliance 呢方面發展, 考Cfa有幫助？ 我只係驚完左呢個program人地當我無工作經驗咋 因為得6個月 上堂多..

自問自己無入mt既本事只想係compliance 呢方面發展

收錢上堂 加 ibank個名 揀2啦

唔洗驚 根本唔係一個選擇，你得2可以揀

考cfa 係prove你善用時間鑽研相關既野，你考frm都得
其實最緊要係睇你點tell ur story to the interviewer (of ur next job)

Compliance 最好補個UOL LLB, but the deadline for application should have passed. So make use of the time by taking 2nd as well as cfa is a smarter choice

我都in左第一份
請問巴打幾時見工的

都成個月

Thanks Ching 意見

係咪Pxxxx
果個in你

係

如果係我會揀1

一年約點都好過半年約
更何況1高人工啲

1果個turnover rate咁高 我驚我都做唔長...